警察咁撐中共係有原因的

係一個極權社會做警察/公安嘅權力已經比係一個處處受
監察嘅民主社會大好多，攞正牌壓搾市民，唔需要理民意，唔需要受指責
先唔講你拉到已經百分百定罪
枱底收啲油水多到你成世仔打工都唔會賺到
你係警察會唔會想有民主？

agger
佢地咪極權既既得利益者

有狗負皮

㩒錯負皮

你班警犬聽住,
第日中共接管香港, 你地就只係公安
宜家公安人數有180萬, 公安人工16K RMB
你估第日180萬人加人工既可能性高D定3萬人減人工可能性高D啊拿